一句講晒 明天仲罷唔罷工

聽到林鄭今日個記者會 我諗大家都唔會收貨

機場控制塔今日已經成功左 MTR都有成效

如果政府繼續無視大眾意願

各位會不會繼續罷工？

正皮 ：罷

負皮 ：不了

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。